\section{Klassendiagramm}

\includegraphics[scale=0.35]{uml-notation.png}
\includegraphics[scale=0.4]{uml-vererbung.png}
\begin{itemize}
    \item Vererbung: Pfeil mit Dreiecksspitze
    \item Assoziation ("verwendet"): Pfeil mit offener Spitze
    \item TODO: Weitere Notationen wie abstract oder interfaces von Sonstige
    Unterlagen / klassendiagram.pdf
\end{itemize}